東涌係西面 西貢係東面

咩玩法？

清蒸比卡超

北角係南面

咩玩法

南涌係北面

你條女西口西面

北角

西窿係下面

上水真係係上面

你老母個西喺南面

天水圍係地面

留名

咩玩法？！屌你老母嘅玩法

係咪要改做西涌同東貢

蒜爆喵喵怪

白灼果然翁

東涌o係涌既東面
西貢o係貢既西面

(好似係)

刺身大舌貝

屌你啦蝗譯名

白汁明日花

撚毛係下面

上環係下面

樓主條女喺左面

北角喺香港島北面

粗麵幼麵撈麵拉麵定係手打麵

麵麵麵麵麵麵麵麵請你食麵

究竟我睇左d乜撚野？

留名跟進

碳燒車厘龜

屎忽窿係後面

海洋公園係地面

「西貢」一名，大約在明初才出現。從明成祖永樂三年至宣宗宣德八年，
大明帝國曾派遣鄭和七次「下西洋」。
在這七次「下西洋」後，不少東西亞、中東沿海、東非等國家也向明國進行朝貢或貿易。
而在當時，西貢便是西來朝貢船隻停泊的一個港口。
久而久之，這裡就被稱為「西貢」，有「西方來貢」的意思。

南生圍係北面

做乜撚

呢個唔係香港果個西貢掛

椒鹽超夢夢

而「東涌」一名，大約係自古以來嘅時侯而出現，當時啲人係東面搭船衝過嚟，但係啲人因為唔識寫「衝」，所以就用「涌」嚟代替。
久而久之，呢到就稱為「東涌」

後入 條女係前面

咁點解唔係涌東？

有d野真係勉強唔黎

真定假 涌唔係解類似河川分流既意思咩

1真
2唔知

仲要用引號扮專業 等我仲以為某啲文章copy返黎

西環真係西面

西灣河點解唔叫東/南灣河?

生炒鯉魚龍

豉汁比比鳥

鑽石山夠無鑽石啦

麻辣小火龍

比比鳥烤雞

片皮高超鴨

鹽焗火稚雞

唔好衝呀！唔好呀！
Dont！dont！
Dont衝！

南昌喺西面

北角喺南面

醬爆奇異花

痴線佬團拜?

荔枝角又有荔枝咩

車厘龜苓膏

你個名

我哋坐喺側田嘅側面側面側面側過側田

西灣河係東面

柴灣有無柴

一個post同時有2條接龍

蟻多嬲死象

成口一滴滴

蒜汁卡比獸

避風塘小智

以前鑽石山有礦場，好似真係有鑽石

鄭伊健係伊麵

南京係北面

奉神犬肉煲

我唔係樓主條女

西女人喺北面

只得上水貨真價實

屌老母，剪撚左個龜頭

白汁比卡超

成個post都唔知做乜鳩

死毛全C

我個名

海洋公園係海面

連登精神病院開始

白灼阿柏蛇

六尾巴酒

豉椒鐵甲貝

呢排好興講咩玩法

咩玩法呀

西頁喺越南呀戇鳩

西貢呀戇鳩 西頁

個post做乜鳩

藍毛毛演唱會中

有人好似話鑽石山個鑽石係動詞 唔係名詞

蜜汁燒伊貝

蔥油火伊具